教局：中六都停埋課，4/12邊個升国旗?

美其名驚影響中六學生考dse，實際要學校唔可以側側膊唔搞活動

係屋企各自各扯旗